parafia św michała archanioła w jastrowiu została utworzona w roku należy do dekanatu jastrowie diecezji koszalińskokołobrzeskiej kościół parafialny został zbudowany w w stylu neobarokowym mieści się przy ulicy generała kieniewicza linki zewnętrzne